見獌輸緊波，發現李城魔咒

原來對上三季第一場對李城都冇好下埸

15/16 新特蘭 個季排17，下季降班
16/17 侯城 降班
17/18 阿仙奴 雲爺爺收皮

18/19 獌聯

15/16 新特蘭 個季排17，下季降班
16/17 侯城 降班
17/18 阿仙奴 雲爺爺收皮 下季降班